蘋果app!!!!我屌你老母啊！！！

屌你老母臭閪蘋果App
成撚日訂閱左又話冇訂閱！
走去客服問咗佢兩次
佢兩次都係同我重新set密碼叫我登入
但係兩次都冇撚用啊
成撚日叫我哋支持蘋果訂閱
搞左我成個鐘啦屌你老母
我想睇篇文咋
究竟蘋果個IT部係咪同肥佬黎一樣
都係未進化老化石？？

即時退訂以示對蘋果app既不支持

你老味IE都好用過你

負皮嗰班係咪覺得蘋果app好撚好用？

依家㷫過火屎啊

蘋果真係好撚柒廢
次次喺fb開link睇 都要重新log in

我通常用網頁版